大陸坐監要伙食費，但家屬返大陸要隔離14 天。

義士現在連飯都無得食，大家想辦法給伙食費最重要。

公安：多謝你嘅錢

認真 可以點幫佢地？

2000元有公賬戶，比幾多佢哋都衹會收到2000元人民幣每個月，多餘錢會退回。

推 諗辦法

咁佢咪可以賣10萬蚊一碗白飯囉

咁點比錢佢地食飯，叫係支國手足幫手

Push

去品蔥問下 大陸果邊既朋友

攞健康碼

問緊

見到心酸

中國有世界上最長的司法程序，當警方逮到犯人時，有7天時間羈押扣查，通常延長至30天，總共37天。犯罪嫌疑人至少被拘留4-5個月才移送法院，如果上訴，關押時間會更漫長，有人甚至在看守所待了好幾年還沒結案。能交保的犯人非常少，除非是孕婦，未成年人或健康問題的人才批准保釋。 2. 看守所不允許探親，收容人只能會見律師，根據中國法律，嫌犯未判刑不能會客。（跟台灣羈押禁見一樣，但大陸是一律禁止） 3. 看守所內收容人沒有隔離分類，輕微和重刑犯通通關在一起。每個監舍至少都關了1名殺人犯。 4. 在看守所內，牢頭負責秩序管理。牢頭有權力懲罰任何人，這是所方授權的。獄霸會欺負新人和招攬手下，以維持 2013-12-31 12:13:06 補充： 早餐：稀粥水比米還要多 午飯：蘿蔔和白飯，可能白蘿蔔，紅蘿蔔，胡蘿蔔等等，沒有油 晚飯：白菜或高麗菜或青菜，可能有肉，但是幾片肉而已，也是沒有半點油 有錢可以買菜，零食，水果，泡麵等，沒錢吃得很多 我大陸被關過比所有人清楚|||||你的老闆是不是姓曹啊|||||我是說老闆騙我們的錢去投資他的公司.他說話不算話.該給的紅利沒有給.台灣也沒有法律治他.我們只有自認倒楣.還有他玩弄女同事的感情.有一個大陸女人跟他有一腿.這大陸女人替他找了很多人來投資他的公司.大陸對經濟犯的逞罰就很嚴格了.他有可能無期徒刑. 2007-07-05 16:38:13 補充： 那是你自己想的吧 2007-07-05 22:31:43 補充： 不是 2007-07-10 15:21:35 補充： 喔 2007-07-10 15:29:50 補充： 大陸的監獄可探監嗎?聽說伙食很差.三菜一湯是紅蘿菠.白蘿菠和一樣青菜加水.我老闆的幹部替他先去大陸考察.他比老闆先入獄.老闆都不管.聽說現在很痛苦.蒼老很多.我們覺得不忍.起碼替他加菜.如果匯錢給他不知可否到他手中. 2007-07-11 11:59:04 補充： 我的天啊.你有沒有看清楚啊.我是說他的幹部是無辜的.我不是同情老闆. 2007-07-11 15:32:07 補充： 我相信. 2014-01-02 00:04:42 補充： 謝謝Dsadsa .但什麼是"沒錢吃得很多"?54DC6E5B41866E21

品蔥回答：
1、夥食給養經費的主要渠道。看守所在押人員夥食給養經費的主要渠道有三個：一是政府專項財政撥款。這是在押人員夥食給養經費的最主要來源。目前大部 份看守所平均在政府撥款經費中用於夥食給養開支約每人每月98元。二是看守所自籌經費補貼。根據公安部有關規定，目前大部份各看守所均對外承攬勞務，組織 在押人員開展各種生產勞動，生產勞動收入中的部分用於補貼因政府撥款經費中用於夥食給養開支不足部分，具體開支因各看守所不公開，難以掌握。三是在押人員或其家屬承擔。這種夥食費用承擔方式主要表現在：為改善因經費投入不足致使在押人員夥食水平偏低問題，各看守所定期或每天制作、出售一些膳食供在押人員自費選購，膳食品種、價格各看守所不一。

2、在押人員的食物種類、數量。看守所在押人員均實行一日三餐，看守所供應給在押人員的食物種類、數量參差不齊，各不相同，基本上能達到平均每人每月 大米16.6公斤、蔬菜12.3公斤、食油0.46公斤、肉類1公斤的夥食標準。但相對來看，供應給在押人員夥食物品種較齊全的看守所不多，而供應夥食品 種單一、數量不足的看守所占66.7%。另外，看守所均在重要節假日如元旦、春節、五一、中秋等定期給在押人員加菜，品種各不相同，一般以肉類和魚、蛋為 主。

3、夥食、物資的采供渠道。看守所在押人員的夥食、物資如糧油、食菜等均是由看守所派員負責統一到當地市場采購或由固定商販供應，沒有經過政府采購中心統一購買。

4、夥食經費管理及使用制度。根據公安部、財政部關於印发《看守所經費開支範圍和管理辦法的規定》，在押人員主要夥食經費如政府財政撥款部分的使用、 管理，受當地財政部門和審計部門監督。但據調查了解，當前看守所在押人員的夥食經費的具體使用、管理是由各看守所自行掌握，財政、審計部門只作程序性的監 督和檢查。
墻内鏈接，慎點。

這個是關於如何給看守所内人員存錢的介紹：
如何給看守所犯人存錢

正常來說，犯人被關押在看守所接受刑罰，看守所要承擔犯人在看守所吃住問題。因為國家有專門的財政資金提供。但看守所的條件畢竟有限，為了讓家人在里面改善一下生活，給他們存點錢物是必要的!

那麽如何給犯人存錢呢？

一般情況下，家屬拿著身份證可以去看守所的家屬辦事窗口幫在押人員存錢。以前任何人可以存，但現在只能是直系親屬才能存錢了，代理律師都不允許代存錢。

存錢的時間，一般情況下正常工作時間都可以，但每個月的最後一個工作日是不可以的，因為他們要盤點。

關於存錢存物的限制，看守所內部規定每次存錢數額不得超過2000元。一般情況下每個月存個三五百基本夠花了。個別能花錢的，每個月存個千兒八百也夠了。

看守所不允許給犯人送物品的，所以家屬不要攜帶物品過去。

不過有一個刑辯律師的回答

要用支付寶

大陸坐係可以入錢食好d ，無錢 肉都無得食

咪撚呃錢好

去廁所要踎塔，食又差，連痾屎都辛苦。

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

品蔥果度話可以用支付寶直接比

push

推

手足

劉慧卿又出賣香港人

我見品蔥有po講呢樣野

呢啲政治犯邊有人敢幫 邊個幫邊個死 仲要住喺大陸

驚你上去比完伙食費就拉埋你當共犯處理

之前連登有段被雙規官員既訪問片，佢地一捉係連坐咁捉哂你家人+親戚，係上面眼中反中係罪無可恕，仲衰過販毒，大家要比錢真係諗清諗楚。

我又擔心鬼國手足肯幫忙嘅話佢地又會有危險⋯⋯
應該點好

btw劉慧卿又出賣香港人

打國際線....國際壓力....

送錢根本冇用

叫支那手足幫手俾錢

直接俾錢放人好過啦

好似仲要慳糧食 節食也是美德

比左錢都係食呢d

無錢，手足88

邊個講

又不致於無飯食，但支那唔比伙食費，估都估到食D乜。

欖菜飯
難食啫 未至於會死
入錢反而害左佢

你點知架

文明社會

有紅燒肉咁正?

而家佢地做左中美外交人質

屌，你俾足錢支那班仆街一樣可以玩鳩你既

老鼠肉都有可能

而且入面困埋一齊！佢地咁小鮮肉屎忽冇了

畀多少少
係咪可以有較好待遇？

咩待遇

樓主係咪戇鳩未返過大陸?
你畀多多錢佢都貪你, 捐2千隨時1蚊都去唔到佢地手

點知無野食？

有人留言話呢副架生
係玩sm
(第二段片 一樣刑具)

幫推

仇b 嗰一百萬可唔可以捐落呢度

捐錢大陸有1蚊淨都偷笑

其實好難搞
支那一定貪好多

食都唔係最心酸
最驚就係比大陸仔圍住打

餓死好過俾人玩死

現實d啦，中共拉得佢地就唔會餓死佢地

分明想拎佢地殺雞儆猴，無謂亂捐錢上去俾人呃

巴打，還有一個方法，你們嘗試去聯絡前一陣子非常出名的在大陸坐牢的台灣民運人士李明哲妻子李淨瑜女士，問問她是怎麼把錢打給李明哲的（雖然中共為了懲罰她高調對外展示中共的不人道待遇而把他丈夫的帳號凍結了）

品蔥轉

穩黃牛睇下有無人接

【國際戰線！】
聯署「請支持香港立即起動2020立法會真選舉」

（記得要去確認Email）

其實呢d案無人敢收賂先最麻煩。大陸乜都要經律師，探監都要經律師的。如果無得買通d看守所人員，d待遇係極差的。d飯都會有沙，唔係人食的。

香港都踎塔啦

有source?

得一塊

有一塊都好

係企鵝錢包搵到"監所服務" 但要提供證件照片 及 人臉辨識 ...... 停左去唔到比錢位.

一塊未煮透的全肥肉都夠死

有冇人送外賣給他們

傻撚左 俾錢大陸 咪又係貪左

搵人送食物去鹽田看守所所得唔得?

唔知可唔可以幫佢地叫food panda或者Deliveroo?

過期臭肉

原來支那寶有啲咁嘅功能...

咪撚on9 d 錢最後一定落唔到佢地手，屎都冇得佢地食

推一推先

可唔可以叫外賣送入去?

佢地係中共眼中係重犯黎點會運到野食入去，比錢果d 更加唔洗諗一蚊都唔會落到佢地袋，相反有人會用佢地黎食人血饅頭就真

咁咪好慘，要係入面捉老鼠食先食到肉?

torture

打輸仗係咁架啦有咩計

大家可唔可以送暖到鹽田

晚餐都仲可以 晏晝真係痴線

要匯錢要用大陸版支付寶
應該係有大陸銀行戶口先用到喎
除非有親戚喺大陸住啦 唔係嘅話應該好難匯錢

有雞，魚，炒鴨ok喎

心up

入錢都無用，都唔會比你買野食，就算比你買到野食都係D公仔麵同酸奶。
仲有D政治犯入到去唔比同人講野，人地都唔可以同佢講野，重點係實比入面D監頭玩到殘，夜晚人地訓教，佢地就要罰企。

OK?D油多到好似湯咁浸住D飯，寫出黎比你地睇緊係唔錯啦

最擔心係佢地要同其他大陸犯一齊。大陸人,就算係殺人犯強姦犯，一聽到判國/港獨呢term就個個變晒正義L, 比較擔心佢地係大陸監獄既遭遇

殺人犯唔會困係鹽田果邊，但都係入面應該會比國安日日捉去審

停左

滙款1% 手續費
唔知幾時先確認

仲幻想你d錢會落到佢地袋？政治需要，佢唔會餓死你，最多虐待到你變左弱智。

唔同地方每月限額各有不同

潑墨果條女咁

比我就唔好理佢地食唔食到飯
如果佢地死左 大陸死梗

辛苦了，巴打

死左你會知咩
彥霖妹妹死左..仲要係響香港，咪又係可以大話蓋大話咁

話佢地自殺左，而家咩都做得出